聽日就係連登重光日！

連登仔要趕絕五毛，殺盡支那狗